BNO只會係香港特別行政區嘅時期下終身有效

過左2047年特區都已經唔存在，咁自然本BNO嘅status都自然會唔存在啦
你地唔係真係咁天真以為英國佬保住你地呀?

個個自己去左囉支那「回鄉證」，叫人地保乜春。

毫無根據既廢言